奶茶邊到最好飲

如題

太興

貢茶

印度

印度香料奶茶，好正

泰國

有冇巴絲飲過山浪．奶茶？
好唔好飲？

有興趣喎

我都有興趣
不過之前幾難買成日冇貨
所以未成功買過
而家雖然多咗啲網店有得賣
但又未必買到免運費的價錢
所以想去實體店買支試吓先

唐記奶茶幾好飲

龍門